既然搞唔掂啲蝗係搭車嘅時候阻撚著

不如犧牲一兩卡 比佢地自己嘈飽去
然後比返啲空間我地香港人